[做實事]財務中介/思古井集中行動，請大家集結力量

眼見蔣巴被淋油、思古井被退學

小弟決定要做返d 野

發覺狙擊行動，尤其是懶人包

透過Facebook 轉載同分享擴散係最快既辦法

亦希望巴絲可以幫手入去相關帖文度討論，吸引新睇到既人參與轉載

每人撳一下分享，真係比夾錢登報同開廣告更有

財務中介

1. 財務中介劣行，轉傳懶人包

2. 如有懷疑財務中介果汁店虐待動物，可以一人一信投訴

漁護署投訴電郵：
mailbox@afcd.gov.hk

敬啟者：

懷疑店鋪虐待動物投訴事宜

本人於2017年2月28日行經果汁店Banabana 附近(店鋪地址: 旺角染布房街17A地下)聽到小貓的慘叫聲，相信聲音源自店內，懷疑店內有人虐待動物，故特致函報備要求跟進。

巡查展覽或售賣動物的店鋪及場所，為 貴署職責之一。敬希 貴署根據《防止殘酷對待動物條例》派人巡查，以免令無辜小貓繼續受害。耑此報達，敬候示覆。
此致
漁農自然護理署 執事先生

市民 (全名，要用真名) 啟

3. 如有見到有人於室內吸煙，可作出投訴

控煙辦投訴電郵：
tobaccocontrol@dh.gov.hk

敬啟者：

有人於室內範圍吸煙投訴事宜

本人於2017年2月28日行經果汁店Banabana 附近(店鋪地址: 旺角染布房街17A地下)看到有人於店內吸煙，相信為該公司員工，故特致函報備要求在該地區附近加強巡查。

於室內範圍吸煙嚴重影響環境衛生及市民健康，亦與法律規定相左。敬希 貴署就《吸煙 (公眾衞生)條例》(香港法例第 371章 ) 進行監察及執法。耑此報達，敬候示覆。
此致
衛生署控煙辦公室 執事先生

市民 (全名，要用真名) 啟

4. 大家如果見到財務中介果汁店有老鼠曱甴，可以向食環署反映

食環署投訴電郵：
enquiries@fehd.gov.hk

敬啟者：

飲品店發現老鼠、蟑螂報備事宜

本人於2017年3月1日晚上行經果汁店Banabana 附近(店鋪地址: 旺角染布房街17A地下)，看到有蟑螂及老鼠在附近行走，故特致函報備要求在該地區附近加強巡查及執法。

老鼠及蟑螂為疾病傳播的重要媒介，為食肆環境欠衛生之客觀證據。其飲品之安全亦令人擔心。敬希 貴署加強巡查及執法，食物安全中心亦宜抽取樣辦化驗以釋公眾疑慮。耑此報達，敬候示覆。
此致
食物及環境衛生署 執事先生

市民 (全名，要用真名) 啟

思古井

1. 針對教會懶人包

2. 針對周凱思懶人包

3. 針對周凱思工作一人一信

見到三件打手即刻又好想寫返封信
大家一齊分享！一齊send！

電郵: ericso@hkcccc.org

敬啟者：

中華基督教會學校支援服務主任周凱思譴責聲明

中華基督教會辦學歷年惠澤社群，校風淳樸、辦學嚴謹。詎聞 貴會已聘用周凱思社工為學校支援服務主任。唯周社工道德操守有嚴重問題，恐令 貴會聲譽受損，故特致函報備並予以譴責。

事情大要為周社工兼任博恩浸信會之傳道人，卻利用自身專業知識遭逼害離教人士。周社工除了竭力透過人際手段分化及杯葛當事人作為報復外，更乘著作為護士實習生的當事人實習之際，報警誣陷當事人有自殺念頭，導致警員到醫院尋人，終令當事人喪失實習機會並遭退學。

本人認為社工利用專業知識及社區資源陷害別人做法不能接受。周社工相關行為毀人前途，惡毒殊甚。誠希 貴校於聘請員工時慎思，以免誤聘失德之人連累聲譽蒙受損失。隨函附上相關鏈結以供省覽，耑此報達，敬候示覆。此致

中華基督教會總幹事 蘇成溢牧師

關注事件的市民 xxx謹啟

鏈結:

4. 針對周凱思4月講座

電郵︰info@hft.edu.hk

敬啟者：

「家長學堂證書課程」講者委任事宜

素仰 貴校校風淳樸、辦學嚴謹。詎聞 貴校舉辦之「家長學堂證書課程」於2017年4月8日委任周凱思社工擔任題為「如何協助孩子做功課」之講者，唯周社工道德操守有嚴重問題，恐令貴校聲譽受損，故特致函報備並要求校方慎思講者人選。

事情大要為周社工兼任博恩浸信會之傳道人，卻利用自身專業知識遭逼害離教人士。周社工除了竭力透過人際手段分化及杯葛當事人作為報復外，更乘著作為護士實習生的當事人實習之際，報警誣陷當事人有自殺念頭，導致警員到醫院尋人，終令當事人喪失實習機會並遭退學。

本人認為社工利用專業知識及社區資源陷害別人做法不能接受。周社工相關行為毀人前途，惡毒殊甚。誠希 貴校於委任講者人選時慎思，以免誤聘失德之人連累校譽蒙受損失。隨函附上相關鏈結以供省覽，耑此報達，敬候示覆。此致

中華基督教會何福堂小學周任玲校長

關注事件的市民 xxx謹啟

LIHKG討論區鏈結:

辛苦晒巴打

唔辛苦

大家參與先至重要

正皮已比，信已send

蔣生過埋黎幫手推

推

幫推

其實教會大可以告你毀謗、檢舉你個page，不過係一直畀緊機會你先冇gum做！

大神巴好波

做咩姐你

帶埋你兩位朋友同古思井一齊上庭對質

help pish

上面投訴去食環比較麻煩，呢個我聽日send

push

thx

大家努力

你食屎啦,係告我就快啦,半年前又係facebook發聲明, 又話搵律師又話入咗司法程序。係就搞大佢, 係就俾大家知道我係因為你哋而搞到比人踢出校,十萬蚊學費,兩年時間心血,前途, 同屋企人嘅關係, 乜撚都冇曬。

我哋依家真係用唔到原本嘅page, 搞到要特登開多個新, 冇曬d人流。你仲好意思係度講。

pish

推撚爆佢

Lm

屌你老味，你訓撚醒未？

支持
加油啊巴打們

突登開個account做護主狗咁神心呀新會然

一個負皮: 諸葛孔暗

俾機會你改過咋傻仔

好心你啦，咪鬼成日將自己失敗賴落人身上！你條片咁多大話中傷人，就算冇人檢舉fb都收你皮
依家叫緊個樓主大神是也唔好咁撚多事，唔係我唔會同佢客氣！

好不安

屌你老母閪屈人自殺毀人前途叫乜閪畀機會呀屌你老母。
你班撚樣係咁撚把炮就快手搞上法庭，睇吓法庭會唔會用思古井媾女做證據

屌你老味
到你突登開個account嚟護主呀新會然？

我覺得各位人身安全受到威脅
快啲搵人報驚

真係神心，要mon住連登啲post開ac
唔知咁努力有冇閪得舐

TO:失敗賴落人到

第一請你睇新約聖經由耶穌出世睇到啓示錄前睇吓你有冇愛你的鄰舍，有冇活出耶穌基督的樣式， 耶穌連妓女， 盲咗嘅跛腳嘅都唔理佢咁你呢?

第二請唔該你睇番創世紀入面有句神照著自己樣式做人，也照著祂的形象做男做女 btw 你覺得《好心照下自己個樣先啦》依句係咪侮辱做你生命的主如無 just keep it on

第三你講到[問你根本就係你度]，聖經都講(馬可:3:7)不要只係睇到別人睇眼中的刺而睇唔到自己眼中的樑?你又有冇睇到自己的樑

第四咁你返教會聚會又係為咗咩?

第五你可能會覺得我好似法利賽人，文士btw聖經都是神所默示的(詳細見一提前3:16~17)
同埋請你好好考慮你自己

利申:耶_

祝你地快啲蒙主寵召

堅拒婚前性行為☺️

我淨係想知
樓主如果繼續開post講關於呢次事件既任何野
你會對佢點唔客氣？
記住
作為耶和華既子民
係唔可以講大話

故勿論佢講嘅係真係假,你人身攻擊就已經唔岩,唔知你教會點樣教導你,你丟盡基督徒嘅架,其他人對基督教咁反感都係多得你衣啲所謂嘅基督徒,頂住基督嘅名義去作惡,你自己點同天主交代

答我啦 耶和華既子民

人地幾時有認係基督徒？

Pish

sor 我柒 直接將佢代入咗

人哋邊敢答你呀

個post得兩個負皮
肯撚定係你哋#83586同#88624兩隻牛油狗啦

lm

洗撚開新ac咩傻鳩 叫神滅撚左個叛徒米得 咁緊張上黎護主一定係心虛啦

by 失敗賴落人到

可見乃係基督徙中嘅耶_
利申基督徙耶_

留名

加油正義化身

差人等到死晒 都未開file...
靠自己好過

推推

幫手推一推

push

到最後即是有無成功PORT鳩條社畜?
係十鳩幾年前佢做過我學校駐校社工 非常唔掂
ENGAGE唔倒學生，個學生係社工室喊緊夠鐘收工就叫佢出去......

ching ho ball

發撚緊夢？

業仔 你一定係業仔

呢件事喺當時學校係咪眾所皆知？
係道聽塗說、 好友經歷、定係你親身經歷？ 歡迎繼續分享

😄

連登行動組

你班耶撚收皮先啦

你老母閪你以為自己係邊撚個呀垃圾耶撚,你老母個閪前世係咪比耶穌條垃圾屌到變撚左弱智先會生得出你呢啲咁既垃圾賤種狗,你估呢度你屋企呀話點就點呀?你唔撚客氣又點撚樣呀?告人?恐嚇?定斬人對手呀?做得出啲乜撚野呀睇過?你乜撚野都做唔到就唔好咁撚多嗲係度得把口,同我返你啲垃圾教會攬撚住你啲戇鳩仔道友含住垃圾耶穌條撚吠啦廢柴。

你老母個鬆過承相既閪比連登仔輪緊啦垃圾,快撚啲斬人對手啦屌你老母臭閪

三個負皮

幫手推

Pishh